有冇手足返M記溝MK妹？

依家唔係阿嬸做多咩

撚有mk妹咩
全部都係毒撚同阿嬸做

原來係咁

1177(脫節)

MK妹都去做PTGF啦

都多師奶嘅